任天堂官方話唔可以輸出tv姐，事實得唔得又係另一回事

分分鐘可以破解或加配件令佢可以輸出

我係ns lite

輸出tv又唔係咩罪大惡極嘅野